新手餵人奶問題

啱啱有左無耐, 上網睇過D片學過下點樣餵, 但好似都覺得唔夠唔知點咁, 頭先搵到個班係教人點餵人奶嘅, 唔知好唔好,見又唔係貴有D想試試, 正式去上堂好似唔同D咁. 間野叫Baby Planner, 大家識唔識?

老婆去過，好似話幾好

體育台

唔好餵油俾bb就得啦

想飲。。

飲啦

你對奶會有油出？

call咗連囝bam晒講個油字既人

連囝連惡意推po洗板都唔ban 睇黎要蓋清出聲先有用